致各位已分手既巴絲

以下內容純粹係自己有感而發
同條女岩岩散左冇耐，努力過，但冇用，不過都有唔少諗法想同大家分享下
-
其實2個人一齊過，就證明唔多唔少都愛過，曾經覺得適合過，可以行到一世
無可否認，有人會因為時間而慢慢發現對方根本唔係自己想像中咁樣而分開
但其實更多，佢地中間係因為有誤會，又或溝通問題，而令到小事情，變到大事件
有人分手分得好灑脫，完全放底，重新行自己嘅路
都有好多人係分手後先意識到問題，想重新改過補救過去
無論邊種，都冇話對錯，只係人物性格唔同而做成嘅選擇唔同
但當有一方，真係好有誠意，去改過嘅時候
其實另一方，係咪都可以停一停諗一諗？
而唔係話因為痛過，就唔再考慮呢？
當然，過去一定好痛苦，唔係嘅話都唔會走到分手呢步
但調轉諗下，其實好多人都係想有一個為自己改變嘅人
而那個人，或者就係你面前
只係因為過去某種原因，或蠢，或唔識重視，什至唔知問題係邊，先至令佢嘅改變未到你嘅要求
試問世上有幾多對情侶係唔需要磨合就可以一齊一世
總有錯過痛過，先會識得去改變珍惜
過去發生過嘅，唔會咁輕易就話忘記解決，什至都唔需要去忘記
如果冇過去，又點知對方會為你做咁多
唔係話大家見到前度返黎肯改就要沖返去
只係覺得，係咪可以放下成見，重新咁去睇下，眼前嘅人，係咪真係為你而改左
如果係嘅，真係因為過去，而令自己睇唔到現在同將來好咩?
每個人選擇唔同，都一定會有人唔認同我講嘅野
我係愛情路上嘅失敗者，講嘅都只係一個失敗者嘅諗法
只係覺得，你今日覺得前度係仆街，唔代表你日後遇到嘅會好佢十倍
你今日覺得佢好難頂，唔想再去理佢
但點解以前頂到，什或將來佢唔可以改到你唔需要再頂而係變得幸福咩？
或者愛已經失去左，咁當然已經無解，都唔洗再睇呢到講嘅野
但如果仲有愛嘅，哪怕係丁點，係咪都可以再諗多一諗？
今日嘅感受或者好真實，好痛
但人有理性一面，冷靜過後係咪可以認真諗一諗，再一次了解對方，然後先再做決定
或者機會係會用盡，心真係會碎裂
但同時機會都可以係創造出黎
碎裂左嘅都可以用愛熔化佢再重新變得完整
到真係發現大家都唔會為大家改變嘅時候，先講清講楚
然後真正嘅講聲再見，唔會令整段關係，變得真正嘅無悔咩？
-
第一次打咁大段野
打得唔好大家見諒

如果佢識咁諗就唔會咁快溝左第二條仔 屌

我個ex 我屌佢老母啦
講野又mean又惡
嘈交個時唔理人感受
分手個時踩我踩到盡
搞到我有陰影

可能我太理性撚
就係覺得點解大家都唔會真係諗下
我琴晚有個POST就係問大家會想要為你改，定睇落夾嘅人
絕大部分都話想要個為你改嘅
但點解真係有個肯改嘅係你面前又唔肯再睇呢？
話佢錯過？ 咁唔錯又點有得改呢？
錯太多？ 係有可能令你地失望，但有D野唔係一時三刻改變到架
所以先想借呢個post
等大家諗多D，有時係咪可以理性D睇下自己要嘅同做嘅，係咪有D矛盾？

愛情真係可以咁理性？

其實講就易，做就真係好難
講太多時機感覺
只係出左黎做野，講得一大左
有時唔再係學生時代下下講衝動
有時都應該用下腦諗野嘅
而如果同前度唔係講到咩嚴重到改唔到嘅問題
點解唔可以諗多少少，當比多次機會大家
或者真係最好嘅就係你眼前
可能會浪費時間去試
但做乜都有付出，愛一個人本身都要有勇氣
咁點解唔可以有勇氣去試多一次重新了解個人呢

希望佢睇到啦，
我， 就係痛定思痛 會肯為大家而改變個個

都係岩岩散左?
其實呢段野我都同佢講過，不過佢都仲係咁絕
話傷過就傷過，變都冇用
雖然我失敗左，都希望幫到巴打你

Agger
我想佢睇到呢段嘢
巴打

得閒推一推，佢有上連登嘅總會睇到
我都想多D人睇到
自己衰左，都想多D人停一停諗一諗
去幫到其他人一齊返

佢就係冇上先死呀屌
明明兩個人可以開始係一件幾難得嘅事

佢唔上真係冇計
不過比D時間大家，或者冷靜完會有新轉機
我E家都係咁FF緊

我係唔係識你？

你個名

成功相認

你巴定絲？

巴打我同你一樣 但我唔知點做先可以追返佢返黎
好想比佢睇你篇文 好想同佢一齊行落去

啱呀
如果我ex會咁諗就好
好想佢返黎

你啱呀巴打不過可惜人地一散左一星就換仔了
利申：拍左兩年

當一個人太好 就只會睇到你既缺點
當然佢都有曾經為我改過 但本性難移
我都無辦法再不停原諒佢 或者當有一日真係仆街 就會諗起曾經有個人 有個人曾經係佢身邊 做咩都支持佢
係好想行落去咁又點 有啲野做咗就係做咗 變咗就係變咗
分手頭一星期係好痛好辛苦 渡日如年咁樣 不過冇所謂 即管諗佢 諗到幾個星期你就會累 你就唔會再諗起
要是不消失 何來記得

如果我嗰個都睇到就好

巴打我明你講嘅野呀
我都知有時機會係會用盡，會令人攰
所以我個重點只係
人，有時係會好遲先識得醒覺
佢遲左去做，去改，其實出黎嘅佢可能係最岩你個個
但因為錯過，因為太遲，而唔再去考慮呢個人，會唔會反而係錯過左
太遲先改當然係問題，但肯為你改先係重點ma
咁既然佢都改左，唔理最後會唔會做返戀人
但重新認識呢個人，先再作決定，對自己應該都冇太大壞處

慘
只能祝你下個更美好

一齊等時間過，真正改變自己啦
無可否認以前嘅我地一定仲有不足
只可以等佢放底，先再搵機會比佢重新認識
不過我都明，講就易，做就難
都唔知仲有冇機會

我send左段野比個ex

比同一條女派過幾頂帽仲有無得翻轉頭?

祝你好運
但真心我都講過類似既野比個ex
不過佢好似都唔動心
所以做好心理準備

我之前都send過幾次
我問佢覺得啱唔啱
佢話一般啦
姐係點

冇話返唔返到
只可以話，如果有一日佢真係同你講佢改左
你會唔會肯用個心去睇下佢係咪真係改左，佢仲比唔比到信心你
如果佢都仲係比唔到信心你，你心軟都冇用
我篇野都唔係話叫人盲信盲比機會人
只係覺得可以冷靜一下，再睇一睇件事係咪改左
如果真係改到，而你又仲愛佢，接受無壞嘅

巴打係咪岩岩散？

藍絲
拖左成個月 但前日正式散

我都些牙咗

Sor 絲打
忍一忍啦
可能真係要d時間
我月頭散
月中所有做得出嘅野都做過哂
佢都仲係企硬
我諗住過多個月試多次，睇佢可唔可以重新認識我
唔得就只可以扮下灑脫

有無乜反應

未知佢睇咗未

估唔到大家咁支持我段野，多謝大家
都希望我心中個個睇到會有改變

我煩又煩過佢
然後佢真係唔想再拖
咁我就被逼扮灑脫話做返朋友
咁好過無得見面嘛
但我就成日借朋友為名搵佢
我都覺自己好煩但忍唔到手
另一方面我都真係試緊努力放低佢
費事再煩佢

真心好認同你打呢段野

如果佢睇到就好

不過巴打係咪散過然後試過復合返？

真係忍一忍先
明知唔會有進展仲出街只會比機會佢慢慢習慣朋友呢個定位
忍返一頭半個月再刺激佢 好似會有用d
(我覺得）

係
但大家都知所謂嘅分手唔係真係想分
而係有d問題引唔起對方注意，先用個咁on9嘅方法逼對方正視問題

但到左今次佢真係認真玩完

多謝絲打
如果佢睇都到咁諗就好

唔好再搵喇 盞自己唔開心
我ex之前都係話分左可以做返朋友
呢句根本係大話
之前犯賤搵ex
見到佢hea我 我問佢你又話可以做返朋友既
佢啞左
講真其實根本唔會有好結果咖
既然人地狠下心腸
點解唔放過人地 放過自己

我地下個月仲一齊去旅行

因乜事

其實你岩嘅
但只可以話大家選擇唔同
如果雙方都覺得可以唔再搵嘅咁當然冇問題
但如果真係放唔底，都唔係叫你死都阻住人
只係改變自己，先再搵個機會出現係人面前
再重新認識對方，先再慢慢決定
應該都唔係真係咁阻住人？

但佢係真心搵我做朋友

本身我地都話5月頭去

我地買左機票
佢話陪我去埋就無拖無欠
當完左我個心願..

太多狗公搵佢
佢又唔識rej
同佢講又覺得我信佢就得
但我真係唔係好接受到狗公日日flirt佢都唔reg人
講左幾十次都唔得就嘈，結果用到分手先逼到佢正視問題

得罪講句，小心自己定位，唔好變左人sp

可能係我ex狠心啦 佢係對我既野完全唔想知

我條仔又係身邊多姣婆
然後條仔又覺得無問題話係朋友
成日都因為佢地嘈
比佢話我管住佢嘅交際

咁佢又唔係呢種人

Jm9 係度利用你既感情

佢不嬲覺得分手後可以做返朋友
不過我寧願係咁 好過佢好絕咁唔再理我
犯賤

過多排 你就會寧願佢放生你
拖住會好痛不欲生

但我地同一個圈子 都無得唔見
我仲有1年先grad...

其實呢點真係對方唔正視好無解
我到今次散都仲係類似既問題
到e家我話我接受喇，佢就變左話我太惡會話佢
我都話以後唔再發脾氣，佢都見到我脾氣改左
但就係死都唔信話我總有一日會變返

其實講真，我段野都真係好理性咁講
但現實相信9成都好似巴打你咁情況
我e家都係咁

咁大獲... 有冇可能埋其他堆?

唉我而家已經唔會介意佢同其他女點
但佢話覺得我會好辛苦好唔開心

藍絲 每次搵完都好那後悔

同學校同一科同一枝莊遲啲仲同一組OCAMP

嗚我都係 每次煩完佢就好後悔 但嗰刻又諗唔到點做

我個ex唔會咁諗
佢寧願去試吓新嘅人都唔會俾機會去睇我為佢作出改變

難聽啲講 係日對夜對

過幾日兩個月了， 我要做既都做哂，
仍然無搵過我， 見佢fb 都有正常貼下相 覆人comment 都好開心咁，

我皮已收， 自己唔開心算了

咁又唔係嘅 都落左莊 唔會成日見
如果有得日日見可能就唔會分手
但我身邊啲朋友大部分都係佢朋友

分手初期會好唔習慣既我明 試下將想同佢講既野同自己啲fd講

同意

知情嗰啲fd已經唔想理我
話diu我都費事

咁可能之後grad左 你都有機會同佢聯絡

其實應該係
好想一齊返

我之前係開左個private ig同自己講 係好膠 但又幾work

如何我女朋友識咁諗就好啦

但就算一齊返 都唔會好似以前咁開心架啦

我之前同佢一齊嗰陣都有
但後來打打下就覺得好辛苦
因為得唔到人回應
所以而家就上黎連登尋求安慰
好似好左啲起碼無一諗起佢就喊

呢個我實知
但起碼有機會再努力嘛
好過咁樣唔知點好

當紀錄下自己當時幾有稚氣都好呀嘛
絲打 慢慢講

Life must go on . 過去左就係過去左

但佢講分 唔係諗清楚左架咩 點會咁易動搖

唉 佢話仲有少少感覺 但已經無晒動力一齊
我可以點 求過咁多次復合 但只能夠放手
唔敢再拖住佢令佢辛苦

我唔知佢點諗

覺得行唔到落去既話 就算有感覺 佢都唔會再返黎你身邊

就係想令佢覺得有機會可以行多次
不過其實知道而家咁做太急
要比多啲時間大家

暫時唔好搵佢咁密 比啲空間先啦 佢諗清楚應該會再做決定既

都係嘅 多謝絲打比我呻左咁耐

很相愛 但無法一齊果種無奈
即使覺得好岩好夾係佢都好

因為都有類似經歷 好明白呢種受
加油絲打

絲打用左幾耐放低

絕對認同，五年就咁玩完

冇計住自己幾時放低 只係慢慢唔會再將唔關佢事既野 隔硬串連一齊 又唔會不停諗起佢
(至今分左年半...

哇都好耐
真係要等到我grad左先得
個ex仲喺咁叫我搵過個
心諗邊有咁快放低到

因為已經被傷到冇晒愛
所以就算點改都冇用
重燃愛火好難，至少係短時間內係冇辦法愛上同一個人兩次
磨合唔係問題
一次唔得等你第二次，第二次唔得等第三次
但有冇諗過等你改變嗰個人有幾辛苦
唔好失去左先珍惜啦屌

上年考dse嗰時真係好辛苦 以前會一齊溫書 過左又好似好返好多
所以專注做其他野 分散下注意力會好啲

我都final期緊 無心機做paper同溫書

頂我都開左個 記錄同佢做過既野 比佢睇埋都冇感覺

抖一兩日 比自己tappy下先啦
之後再溫下

我已經考左幾科

第一 有夫之婦出軌 超越男性底線
第二 如果仲有丁點愛 又點會出軌
第三 已經將我最好嘅比你 唔領情 我無計
第四 一次不忠 證明佢人本性就係咁 果斷斬欖

其實唔係集中溫書好過d咩
以前我散左sad都係埋頭溫書就輕鬆渡過

岩呀 如果唔係 連前途都賠上

當年我公開試前散
然後專心溫書
結果史無前例地高分。。。

集中唔到 因為訓唔到個人好攰

我會努力

唉，我呢期都訓唔到
日日訓得4 5個鐘就一定醒

就算我2點幾3點訓都好 都會5點就醒...

佢第一次都等唔到

喊到累就會訓到架喇
或者試下深呼吸 先訓

大壓力?

我係訓得著架 但會好早醒

唔知，可能真係太掛住佢
就算訓到都係發夢見到佢然後醒返
一定係4點左右醒次 6點又醒次

如果一個男仔分手後無成熟過無反省自己既 麻煩唔好害左下個女仔

皮已正
各位巴絲加油
唔好因為一時痛苦而忽視好多更重要嘅野

我果個都睇到就好

其實唔係話大家一定要正評
我只係好奇負評嘅巴絲
可唔可以都講下原因
係咪真係錯過，改得太遲
連重新認識去睇一睇對方有冇改變都已經唔值得呢？
雖然我知大家現實都未必可以咁理性
但我都想知道，如果真係冷靜落黎
咁做唔係對大家都好咩？

好可惜 佢已經有新女朋友了

女人嘅野
我地男人知嗨咩